糧尾，港島如何食$20午飯？

大家集屍廣憶

7仔杯麵$20夠食2-3杯

兩個唐記包

早餐買定多個三文治搞掂啦，買個大早餐分兩餐食又得，菠蘿包雞尾包麥包又得，魚蛋腸粉都得。

出左糧食餐好既

去街市買香蕉囉，又飽又唔貴